{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\u200b\\-\\.,!=\\[\\]()\"`/]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"T\u00e1borov\u00e9 str\u00e1nky","text":""},{"location":"2025/06/06/blata2025/","title":"LDT Blata 2025 - II. b\u011bh","text":""},{"location":"2025/06/06/blata2025/#letosni-tabor-se-blizi-a-my-vam-prinasime-ty-nejdulezitejsi-informace","title":"Leto\u0161n\u00ed t\u00e1bor se bl\u00ed\u017e\u00ed a my v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ty nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace","text":"Leto\u0161n\u00ed druh\u00fd b\u011bh t\u00e1bora prob\u011bhne v term\u00ednu 12. \u2013 26. 7. 2025 na t\u00e1bo\u0159i\u0161ti v obci Z\u00e1most\u00ed - Blata. Propozice t\u00e1bora a p\u0159ihl\u00e1\u0161ka ke sta\u017een\u00ed zde: <p>informace2025.pdf prihlaska2025.pdf </p> N\u00e1\u0161 kolektiv vedouc\u00edch se ji\u017e t\u011b\u0161\u00ed! <p></p>"},{"location":"2025/06/10/cossebou/","title":"Doporu\u010den\u00fd seznam v\u011bc\u00ed","text":""},{"location":"2025/06/10/cossebou/#co-si-s-sebou-sbalit-na-tabor","title":"Co si s sebou sbalit na t\u00e1bor?","text":"Tuhle ot\u00e1zku si p\u0159ed odjezdem kladou nejen rodi\u010de, ale i n\u011bkte\u0159\u00ed na\u0161i vedouc\u00ed. A pr\u00e1v\u011b proto jsme p\u0159ipravili doporu\u010den\u00fd seznam v\u011bc\u00ed, podle kter\u00e9ho si zvl\u00e1dnou zabalit i va\u0161e d\u011bti."},{"location":"2025/06/10/cossebou/#seznam-ke-stazeni-zde","title":"Seznam ke sta\u017een\u00ed zde:","text":"<p>seznamveci.pdf </p> V\u0161echny v\u011bci doporu\u010dujeme zabalit do velk\u00e9ho kufru nebo ta\u0161ky a jednoho p\u0159\u00edru\u010dn\u00edho bat\u016f\u017eku, kter\u00fd m\u016f\u017ee slou\u017eit i na v\u00fdlety. Zavazadla d\u011btem p\u0159edem podepi\u0161te nebo ozna\u010dte.  Mobily a dal\u0161\u00ed elektroniku d\u011btem nezakazujeme, ale vzhledem k povaze t\u00e1bora a ubytov\u00e1n\u00ed ve stanech ji s sebou nedoporu\u010dujeme."},{"location":"2025/07/15/denctvrty/","title":"\u00dater\u00fd 15.7.2025","text":"V zemi Blat\u00e1nie p\u0159i\u0161lo lidstvo o rozum i pam\u011b\u0165. Skupina mlad\u00fdch \u010darod\u011bj\u016f m\u00e1 za \u00fakol na z\u00e1klad\u011b indici\u00ed p\u0159ij\u00edt na to, jak otev\u0159\u00edt truhlici, z\u00edskat runu rozumu a pam\u011bti a navr\u00e1tit obyvatelstvu nad\u011bji na z\u00e1chranu kr\u00e1lovstv\u00ed. Den \u010dtvrt\u00fd"},{"location":"2025/07/21/dendesaty/","title":"Pond\u011bl\u00ed 21.7.2025","text":"Runa vody umo\u017en\u00ed na\u0161im \u010darod\u011bjn\u00fdm u\u010d\u0148\u016fm zkrotit nejen s\u00edlu po\u010das\u00ed. Kapky vody jsou v\u0161ak z\u00e1ludn\u00e9 a nedaj\u00ed se snadno ovl\u00e1dnout. Dne\u0161n\u00edm \u00fakolem bylo pochytat tyto kapky vody (\u010dti vedouc\u00ed) a op\u011bt se o n\u011bco p\u0159ibl\u00ed\u017eit z\u00e1chran\u011b kr\u00e1lovstv\u00ed Blat\u00e1nie. Den des\u00e1t\u00fd"},{"location":"2025/07/20/dendevaty/","title":"Ned\u011ble 20.7.2025","text":"Dnes m\u011bly d\u011bti klid od CETEHu, zato m\u011bly p\u0159\u00edle\u017eitost postavit se vlastn\u00edmu strachu a p\u0159ej\u00edt slack line, zav\u011b\u0161enou n\u011bkolik metr\u016f nad zem\u00ed. Pro mlad\u0161\u00ed odd\u00edly byla p\u0159ipravena varianta p\u0159\u00edzemn\u00ed, p\u0159esto podobn\u011b n\u00e1ro\u010dn\u00e1. Dne\u0161n\u00ed galerie obsahuje tak\u00e9 fotky ze v\u010derej\u0161\u00ed no\u010dn\u00ed etapov\u00e9 hry, rozhodn\u011b stoj\u00ed za to nahl\u00e9dnout. Den dev\u00e1t\u00fd"},{"location":"2025/07/13/dendruhy/","title":"Ned\u011ble 13.7.2025","text":"V zemi Blat\u00e1nie stoj\u00ed \u0161kola magie. Ka\u017ed\u00e1 kolej m\u00e1 sv\u00e9ho zv\u00ed\u0159ec\u00edho patrona - jelena, surikatu, medv\u011bda, li\u0161ku, sovu a lasi\u010dku. V r\u00e1mci prvn\u00ed etapy celot\u00e1borov\u00e9 hry zjistil ka\u017ed\u00fd jeden \u010d\u00e1ryfuk, k jak\u00e9 koleji n\u00e1le\u017e\u00ed. Den druh\u00fd"},{"location":"2025/07/23/dendvanacty/","title":"St\u0159eda 23.7.2025","text":"Etapa 8 prov\u011b\u0159ila zejm\u00e9na schopnost na\u0161ich mlad\u00fdch \u010darod\u011bj\u016f odol\u00e1vat nep\u0159\u00edzni osudu. Se z\u00e1m\u011brem zmocnit se runy osudu byli \u010darod\u011bjov\u00e9 vystaveni n\u011bkolika nelehk\u00fdm zkou\u0161k\u00e1m, kde o v\u00fdsledku \u010dasto rozhodovala pouze n\u00e1hoda.  Den dvan\u00e1ct\u00fd"},{"location":"2025/07/22/denjedenacty/","title":"\u00dater\u00fd 22.7.2025","text":"\u00dater\u00fd je ji\u017e tradi\u010dn\u011b den celodenn\u00edch v\u00fdlet\u016f. Na\u0161i nejmlad\u0161\u00ed t\u00e1born\u00edci z odd\u00edl\u016f 1 a 2 se vydali do Ji\u010d\u00edna, odd\u00edly 3 a 6 se pomazlily s osl\u00edky na osl\u00ed farm\u011b a odd\u00edly 4 a 5 nav\u0161t\u00edvily \u010dernou kuchyni z\u00e1mku Humprecht. Den jeden\u00e1ct\u00fd"},{"location":"2025/07/19/denosmy/","title":"Sobota 19.7.2025","text":"Po v\u010derej\u0161\u00ed n\u00e1ro\u010dn\u00e9 ve\u010dern\u00ed h\u0159e byla dnes na programu Olympi\u00e1da. Sout\u011b\u017een\u00ed, pot krev a slzy. N\u011bkte\u0159\u00ed si s\u00e1hli na samotn\u00e9 dno. Odd\u00edl 3 si mimo jin\u00e9 zahr\u00e1l mysteri\u00f3zn\u00ed detektivn\u00ed hru. Den osm\u00fd"},{"location":"2025/07/16/denpaty/","title":"St\u0159eda 16.7.2025","text":"Dal\u0161\u00edm krokem k z\u00e1chran\u011b kr\u00e1lovstv\u00ed Blat\u00e1nie je z\u00edskat runu cesty. Mlad\u00ed \u010darod\u011bjov\u00e9 se vydali na strastiplnou v\u00fdpravu s c\u00edlem zmapovat \u00fazem\u00ed cel\u00e9 zem\u011b a op\u011bt se o n\u011bco p\u0159ibl\u00ed\u017eit z\u00e1chran\u011b Blat\u00e1nie a jeho obyvatel. Den p\u00e1t\u00fd"},{"location":"2025/07/18/densedmy/","title":"P\u00e1tek 18.7.2025","text":"P\u00e1n runy ohn\u011b je zn\u00e1m\u00fd pro svou \u00faplatnost ve sv\u011bt\u011b \u010darod\u011bj\u016f. Na\u0161i u\u010d\u0148ov\u00e9 museli p\u0159ipravit pokrm, kter\u00fd jako jedin\u00fd p\u0159im\u011bje p\u00e1na runy vzd\u00e1t se sv\u00e9ho nejcenn\u011bj\u0161\u00edho artefaktu - bramboru pe\u010denou v popelu. T\u0159i nejmlad\u0161\u00ed odd\u00edly dnes nav\u00edc absolvovali kulturn\u00ed, hrav\u011b sout\u011b\u017en\u00ed indick\u00fd den. Den sedm\u00fd"},{"location":"2025/07/17/densesty/","title":"\u010ctvrtek 17.7.2025","text":"B\u011bhem \u010dtvrt\u00e9 etapy se na\u0161i \u010darod\u011bjn\u00ed u\u010dni pokusili z\u00edskat runu n\u00e1hl\u00e9 zm\u011bny Hagalas. Nevyzpytateln\u00ed, stejn\u011b jako dne\u0161n\u00ed po\u010das\u00ed, byli i temn\u00ed m\u00e1gov\u00e9 (\u010dti vedouc\u00ed), kter\u00fdm se z\u00e1m\u011br u\u010d\u0148\u016f pochopiteln\u011b ani trochu nel\u00edbil. Den \u0161est\u00fd"},{"location":"2025/07/14/dentreti/","title":"Pond\u011bl\u00ed 14.7.2025","text":"U\u010dedn\u00edci \u0161koly magie byli nemile p\u0159ekvapeni, kdy\u017e se \u0161est ze sedmi \u010darod\u011bj\u016f rozhodlo prov\u00e9st temn\u00fd ritu\u00e1l a prokl\u00edt kr\u00e1lovstv\u00ed Blat\u00e1nie. Pouze jeden z nich, p\u00e1n runy \u010dasu, st\u00e1l na stran\u011b lidstva a ritu\u00e1l p\u0159ekazil. Nyn\u00ed se \u010darod\u011bjov\u00e9 ocitli v \u010dasov\u00e9 smy\u010dce, ze kter\u00e9 nen\u00ed, zd\u00e1 se, \u00faniku. Den t\u0159et\u00ed"},{"location":"2025/07/24/dentrinacty/","title":"\u010ctvrtek 24.7.2025","text":"Dnes si v\u0161ichni t\u00e1born\u00edci vyzkou\u0161eli orienta\u010dn\u00ed z\u00e1vod, b\u011bhem dopoledne si mlad\u0161\u00ed odd\u00edly pro\u0161ly n\u011bkolik variant krat\u0161\u00edch tras, odpoledne zas odd\u00edly star\u0161\u00ed. Zbytek dne se nesl v rytmu odpo\u010dinku, ru\u010dn\u00edch prac\u00ed a p\u0159\u00edprav na ve\u010dern\u00ed diskot\u00e9ku. Den t\u0159in\u00e1ct\u00fd"},{"location":"2025/07/30/konectabora/","title":"T\u00e1bor skon\u010dil a co d\u00e1l?","text":"Mil\u00ed rodi\u010de, d\u011bkujeme za trp\u011blivost a spolupr\u00e1ci na leto\u0161n\u00edm t\u00e1bo\u0159e. V\u011b\u0159\u00edme, \u017ee si to v\u0161echny d\u011bti u\u017eily alespo\u0148 z \u010d\u00e1sti jako my.  Budeme r\u00e1di, kdy\u017e se s va\u0161imi d\u011btmi nebo i s v\u00e1mi uvid\u00edme na n\u011bjak\u00e9 akci b\u011bhem roku. O dal\u0161\u00edch setk\u00e1n\u00edch budeme informovat zde na webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch, nebo e-mailem. P\u0159\u00edpadn\u011b se budeme moc t\u011b\u0161it na setk\u00e1n\u00ed na Blatech v roce 2026. U\u017eijte si hezk\u00fd zbytek l\u00e9ta!"},{"location":"2025/07/01/odjezdnatabor/","title":"Bus a p\u0159\u00edliv ne\u010dek\u00e1","text":""},{"location":"2025/07/01/odjezdnatabor/#odjezd-a-dokumenty-k-odjezdu","title":"Odjezd a dokumenty k odjezdu","text":"Mil\u00ed rodi\u010dov\u00e9, pe\u010dliv\u011b si pros\u00edm nastudujte pokyny k odjezdu na t\u00e1bor. V\u0161echny d\u016fle\u017eit\u00e9 dokumenty, kter\u00e9 je zapot\u0159eb\u00ed u odjezdu odevzdat do rukou zdravotnic, naleznete n\u00ed\u017ee. <p>odjezd_dokumenty.pdf odjezd_pokyny.pdf </p>"},{"location":"2025/07/25/odjezdztabora/","title":"P\u0159\u00edjezd do Prahy","text":"Pl\u00e1novan\u00fd p\u0159\u00edjezd autobusu je cca ve 12:15 na n\u00e1dra\u017e\u00ed Praha - Vr\u0161ovice. O p\u0159\u00edpadn\u00fdch zm\u011bn\u00e1ch v\u00e1s budeme informovat.  D\u011bti budou p\u0159ed\u00e1ny pouze rodi\u010d\u016fm, pro jin\u00e9 p\u0159\u00edpady je t\u0159eba pln\u00e1 moc podepsan\u00e1 alespo\u0148 jedn\u00edm z rodi\u010d\u016f.  V \u017e\u00e1dn\u00e9m p\u0159\u00edpad\u011b nemohou d\u011bti po p\u0159\u00edjezdu z t\u00e1bora odej\u00edt dom\u016f samy.   Pro vyzved\u00e1v\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed p\u0159\u00edmo v t\u00e1bo\u0159e je ide\u00e1ln\u00ed \u010das mezi 10 a 11 hodinou, v p\u0159\u00edpad\u011b pot\u0159eby vyzvednout d\u011bti v jin\u00e9m \u010dase n\u00e1s pros\u00edm kontaktujte."},{"location":"2025/06/01/otabore/","title":"T\u00e1bor Blata - Lizetka 90","text":"Spolek Lizetka 90 navazuje na dlouhodobou tradici letn\u00edch d\u011btsk\u00fdch t\u00e1bor\u016f A\u017dD Praha a YWCA v \u010cesk\u00e9 republice. M\u00e1me st\u00e1l\u00fd rodinn\u00fd kolektiv vedouc\u00edch, se kter\u00fdmi ka\u017ed\u00e9 l\u00e9to p\u0159ipravujeme aktivn\u00ed program pro p\u0159ibli\u017en\u011b 80 d\u011bt\u00ed. T\u00e1bor po\u0159\u00e1d\u00e1me v n\u00e1dhern\u00e9m prost\u0159ed\u00ed p\u00edskovcov\u00e9ho lomu v Prachovsk\u00fdch skal\u00e1ch a kon\u00e1 se v\u017edy ve stejn\u00e9m term\u00ednu, v t\u0159et\u00ed a \u010dtvrt\u00fd \u010dervencov\u00fd t\u00fdden. Veden\u00ed t\u00e1bora za\u0161ti\u0165uje spolek Lizetka 90 ve spolupr\u00e1ci s dal\u0161\u00edmi zku\u0161en\u00fdmi vedouc\u00edmi, v na\u0161em t\u00fdmu nechyb\u00ed pedagogov\u00e9, l\u00e9ka\u0159i, psychologov\u00e9, projektov\u00ed mana\u017ee\u0159i ve sportu, data analytici, akrobat\u00e9 a kulturn\u00ed mana\u017ee\u0159i."},{"location":"2025/06/01/otabore/#historie-tabora","title":"Historie t\u00e1bora","text":"Prvn\u00ed ro\u010dn\u00edk t\u00e1bora se konal v roce 1990 pod veden\u00edm Libora N\u011bmce a Zde\u0148ka Chrdleho. S postupem \u010dasu se na t\u00e1bo\u0159e vyprofiloval st\u00e1l\u00fd kolektiv, kter\u00fd t\u00e1bor vedl a\u017e do roku 2006, kdy do\u0161lo ke genera\u010dn\u00ed obm\u011bn\u011b. D\u00e1le t\u00e1bor fungoval pod taktovkou sehran\u00e9ho dua Karel Hlinka a Zden\u011bk Chrdle. Z d\u011bt\u00ed, kter\u00e9 se pod jejich veden\u00edm t\u00e1bora pravideln\u011b \u00fa\u010dastnily, se formoval aktu\u00e1ln\u00ed kolektiv vedouc\u00edch, kte\u0159\u00ed od roku 2014 postupn\u011b p\u0159eb\u00edraj\u00ed veden\u00ed odd\u00edl\u016f, celkov\u00e9ho programu i hospoda\u0159en\u00ed t\u00e1bora. V roce 2024 bylo pomysln\u00e9 t\u00e1borov\u00e9 \u017eezlo definitivn\u011b p\u0159ed\u00e1no nastupuj\u00edc\u00ed generaci t\u00e1borov\u00fdch vedouc\u00edch.  Tak \u0161el \u010das na Blatech"},{"location":"2025/06/01/otabore/#struktura-vedeni-tabora","title":"Struktura veden\u00ed t\u00e1bora","text":"Dar\u010da Ga\u013eavsk\u00e1 \u2013 hlavn\u00ed vedouc\u00ed t\u00e1bora, p\u0159\u00edprava programu Va\u0161ek Hlinka - hospod\u00e1\u0159 t\u00e1bora B\u011btka Hlinkov\u00e1 - p\u0159\u00edprava programu, p\u0159edsedkyn\u011b spolku Lizetka 90 M\u00ed\u0161a Pale\u010dkov\u00e1 - p\u0159\u00edprava programu, administrativa Vl\u00e1\u010fa Hlinka - IT podpora"},{"location":"2025/07/12/prijezd/","title":"U\u017e jsme na Blatech","text":""},{"location":"2025/07/12/prijezd/#prijezd-ve-znameni-deste","title":"P\u0159\u00edjezd ve znamen\u00ed de\u0161t\u011b","text":"Na\u0161i mlad\u00ed n\u00e1mo\u0159n\u00edci dopluli ve zdrav\u00ed do p\u0159\u00edstavu jm\u00e9nem Blata. V\u0161ichni vybalen\u00ed, najezen\u00ed a spokojen\u011b ulo\u017eeni ve sv\u00e9 houpac\u00ed s\u00edti v podpalub\u00ed. P\u0159\u00edjezdov\u00fd den"},{"location":"2025/05/01/spoleklizetka/","title":"Spolek Lizetka 90","text":"Spolek vznikl za \u00fa\u010delem po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed letn\u00edho d\u011btsk\u00e9ho t\u00e1bora a dal\u0161\u00edch sportovn\u011b-rekrea\u010dn\u00edch aktivit pro d\u011bti.  Za jeho fungov\u00e1n\u00edm stoj\u00ed dlouholet\u00ed t\u00e1borov\u00ed vedouc\u00ed a tak\u00e9 nov\u00e9 posily formovan\u00e9 z \u0159ad d\u0159\u00edv\u011bj\u0161\u00edch d\u011btsk\u00fdch \u00fa\u010dastn\u00edk\u016f."},{"location":"2025/05/01/spoleklizetka/#organizacni-struktura-spolku","title":"Organiza\u010dn\u00ed struktura spolku","text":"Al\u017eb\u011bta Hlinkov\u00e1 - p\u0159edsedkyn\u011b spolku (kontakt: betka.hlinkova@seznam.cz) Darina Ga\u013eavsk\u00e1 - m\u00edstop\u0159edsedkyn\u011b spolku (kontakt: d.galavska@centrum.cz) Michaela Pale\u010dkov\u00e1 - administrativa (kontakt: misa.paleckova@seznam.cz) Vladim\u00edr Hlinka - IT podpora (kontakt: hlinkavl@outlook.cz) I\u010cO: 10895418 Spolek zapsan\u00fd pod spisovou zna\u010dkou L 74966/MSPH u M\u011bstsk\u00e9ho soudu v Praze"},{"location":"2025/06/02/taborovaschuzka/","title":"Sch\u016fzky t\u00e1borov\u00fdch vedouc\u00edch","text":""},{"location":"2025/06/02/taborovaschuzka/#termin-tabora-12-2672025","title":"Term\u00edn t\u00e1bora: 12. - 26.7.2025","text":"M\u00e1me za sebou prvn\u00ed t\u0159i t\u00e1borov\u00e9 sch\u016fzky pro vedouc\u00ed. P\u0159ipravenou m\u00e1me organiza\u010dn\u00ed strukturu, rozd\u011blen\u00ed d\u011bt\u00ed do odd\u00edlu a vedouc\u00ed jsou pro\u0161koleni o bezpe\u010dnosti pr\u00e1ce s d\u011btmi. Fini\u0161ujeme s organizac\u00ed odjezdu, p\u0159\u00edpravou celot\u00e1borov\u00e9 hry i odd\u00edlov\u00fdch program\u016f. St\u00e1le hled\u00e1me kucha\u0159e na druh\u00fd t\u00fdden t\u00e1bora."},{"location":"2025/06/02/taborovaschuzka/#prvni-taborova-schuzka-263","title":"Prvn\u00ed t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka 26.3.","text":"Prvn\u00ed t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka se konala dne 26.3. v prostor\u00e1ch Kafe, n\u016f\u017eky, pap\u00edr v pra\u017esk\u00fdch Nusl\u00edch. Byla p\u0159ev\u00e1\u017en\u011b informativn\u00ed, dali jsme dohromady seznam vedouc\u00edch, kte\u0159\u00ed se letos budou t\u00e1bora \u00fa\u010dastnit. Prob\u011bhl tak\u00e9 z\u00e1pis nov\u00fdch \u010dlen\u016f do spolku Lizetka 90.  Prvn\u00ed t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka"},{"location":"2025/06/02/taborovaschuzka/#druha-taborova-schuzka-294","title":"Druh\u00e1 t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka 29.4.","text":"Druh\u00e1 t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka prob\u011bhl dne 29.4. v podniku Kulov\u00fd blesk. P\u0159ipravili jsme r\u00e1mcov\u00fd pl\u00e1n \u010dinnost\u00ed a rozd\u011blili odpov\u011bdnost za jednotliv\u00e9 programy. Nov\u00e9 praktikantky p\u0159edstavily ostatn\u00edm kreativn\u00ed d\u00edlny, vedouc\u00ed byli tak\u00e9 sezn\u00e1meni s leto\u0161n\u00ed celot\u00e1borovou etapovou hrou."},{"location":"2025/06/02/taborovaschuzka/#treti-taborova-schuzka-275","title":"T\u0159et\u00ed t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka 27.5.","text":"T\u0159et\u00ed t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka prob\u011bhla dne 27.5. na zahr\u00e1dce pizzerie Baretta. V\u0161ichni \u00fa\u010dastn\u00edci byli pro\u0161kolen\u00ed ohledn\u011b bezpe\u010dnosti pr\u00e1ce s d\u011btmi a odevzdali pot\u0159ebn\u00e9 dokumenty. Tak\u00e9 byly p\u0159edstaveny nov\u00e9 str\u00e1nky spolku a princip p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f na t\u00e1borov\u00e9 komunika\u010dn\u00ed kan\u00e1ly.  T\u0159et\u00ed t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka"},{"location":"2025/06/02/taborovaschuzka/#ctvrta-taborova-schuzka-306","title":"\u010ctvrt\u00e1 t\u00e1borov\u00e1 sch\u016fzka 30.6.","text":"Programem posledn\u00ed t\u00e1borov\u00e9 sch\u016fzky budou pokyny k odjezdu pro d\u011bti i vedouc\u00ed, finalizace program\u016f a organizace p\u0159\u00edjezdu na t\u00e1bor."},{"location":"archive/2025/","title":"2025","text":""},{"location":"category/po-t%C3%A1bo%C5%99e/","title":"po t\u00e1bo\u0159e","text":""},{"location":"category/na-t%C3%A1bo%C5%99e/","title":"na t\u00e1bo\u0159e","text":""},{"location":"category/o-t%C3%A1bo%C5%99e/","title":"o t\u00e1bo\u0159e","text":""},{"location":"category/informace-pro-rodi%C4%8De/","title":"informace pro rodi\u010de","text":""},{"location":"category/spolkov%C3%A1-%C4%8Dinnost/","title":"spolkov\u00e1 \u010dinnost","text":""},{"location":"page/2/","title":"T\u00e1borov\u00e9 str\u00e1nky","text":""},{"location":"page/3/","title":"T\u00e1borov\u00e9 str\u00e1nky","text":""},{"location":"archive/2025/page/2/","title":"2025","text":""},{"location":"archive/2025/page/3/","title":"2025","text":""},{"location":"category/na-t%C3%A1bo%C5%99e/page/2/","title":"na t\u00e1bo\u0159e","text":""}]}